\thispagestyle{empty}
\pagecolor{iogcyan}\afterpage{\nopagecolor}

\begin{center}

\vspace*{0.5cm}

\begin{figure}[ht]
\centering
\includegraphics[scale=0.4]{img/Logo_weiss_hoch.eps}	
\end{figure}

\vspace*{1.5cm}

\textcolor{iogblue}{\fontfamily{qag}\bfseries\Large \DocumentType} \\ \vspace*{0.5cm}
\textcolor{white}{\fontfamily{qag}\bfseries\HUGE \DocumentTitle}\\ \vspace*{2cm}

\textcolor{iogblue}{\fontfamily{qag}\bfseries \GITTag} \\

\vspace{5.5cm}

\textcolor{iogblue}{\fontfamily{qag}\bfseries\Large \DocumentAuthor}

\end{center}
\thispagestyle{empty}

%
% contents
%

\clearpage

\vspace*{9cm}

\noindent \textbf{Nur zur internen Verwendung.} For internal use only. \\

\noindent Dieses Dokument richtet sich an Mitglieder und Delegierte von Ingenieure ohne Grenzen e.\ V., die Arbeiten im Zielgebiet durchführen. Das Testkit wird seitens der Ingenieure ohne Grenzen e.\ V. nur zur Verfügung gestellt, wenn der Beantragende den Probenahmeworkshop der Kompetenzgruppe Wasser besucht hat. Der Anwender dieses Handbuchs trägt die alleinige Verantwortung für die Umsetzung im Feld. Die Autoren übernehmen keine Haftung für die Richtigkeit der Angaben in diesem Dokument. 

\vspace*{1cm}
\noindent Ingenieure ohne Grenzen e. V. \\
\noindent Kompetenzgruppe Wasser \\
\noindent wasser@ingenieure-ohne-grenzen.org \\

\noindent Version \GITTag \\
\noindent \texttt{\GITHash} \\
\noindent \today
\thispagestyle{empty}

\clearpage